{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 미주 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 当日予約の場合、払い戻しはできませんが、チェックインは午前0時まで可能です。 午前0時以降は入室できず、この場合もキャンセル及び払い戻しはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は、当日現地にて追加料金が発生し、入室後に以下をご利用いただけます。 英語と中国語を使用する外国人のお客様のためのサービスを提供し、駐車場と荷物の保管、Wi-Fiの使用が可能です。 また、共用キッチンと共用スペースを保有しており、ロビーラウンジと共用休憩室を利用することもできます。 周辺には三多公園、龍頭岩、東門市場のような名所があり、田舎道、コニ食堂、セリ食堂のような美味しい店もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできませんが、チェックインは午前0時まで可能です。午前0時以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報は随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、当日現地にて追加料金が発生し、入室後にお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "外国人のお客様向けのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、英語と中国語を使用する外国人のお客様向けにサービスを提供しています。駐車場や荷物の保管、Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "共用施設はありますか？",
            "answer": "はい、共用キッチンや共用スペースを利用することができます。また、ロビーラウンジや共用休憩室もございます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所や美味しい店がありますか？",
            "answer": "周辺には三多公園や龍頭岩、東門市場などの名所があります。また、田舎道やコニ食堂、セリ食堂など美味しい店もございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 562
    }
}